<TABLE WIDTH="100%" BORDER=0 CELLPADDING=7 CELLSPACING=0>
	<TR>
		<TD  class=standart_text>
			<h3>Оборудование</h3>

<p>Ниже перечислены типы строений и конструкций, в покупке информации о которых мы <u>ЗАИНТЕРЕСОВАНЫ</u>. Если Вы владеете таковой информацией <a href="contact.html" class=main_menu>свяжитесь с нами</a>!</p>

<p align=center><IMG SRC="images/prometal/buynow/oborud/photo01.jpg" width="450" border=0 alt=""></p>
<p align=center><IMG SRC="images/prometal/buynow/oborud/photo02.jpg" width="450" border=0 alt=""></p>

<table border="0" cellpadding="0" cellspacing="10" width="400" align=center>
    <tr>
    <td colspan=2 align=center><hr size=1></td>
  </tr>
</table>

<p align=center>Если Вы владеете информацией о перечисленных типах<br>строений и конструкций - <a href="contact.html" class=main_menu>свяжитесь с нами</a>!</p>
<br><br>			
		</TD>
	</TR>
</TABLE>
